住 好運中心 同 沙田中心 嘅朋友，請幫手拍片！

住樓上或者喺平台上嘅，應該有唔少角度望到街上嘅動靜！

影低啲瘋犬！

PUSH

push

Push